71係咪真係會出來

出
唔出

一定出

出啦

好怕呢幾日既行動會影響71 驚到時無人

一定出，向世界説香港人繼續堅持, 永不放棄民主自治同真普選

差你

71一定要企出來呀香港人 政府已經越來越無視民意

推

唔出即係俾對手7：0
慘過巴西輸俾德國

寧鳴而死 不默而生

朝早一定要出
後排睇升旗，前排慶回歸任君選擇
人多先有主動權

出

616 200萬人
71 應該有 300 萬？

遊行一定去，回應G20各國香港人的決心

既然都行左兩次, 再行多次都無所謂啦

71一定要出啊,
民陣都講埋

一定要比林奠知道 民怨, 仲係咁高

71出係傳統冇話因為乜影唔影響

到時見啦

出黎慶國慶

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

冇理由唔岀

連登正評過億，出到黎幾百

唔出你連飛機都冇得打

有乜可能唔出

推到更多人出

推!出黎啦, 自由閪!

唔好放棄呀大家

一齊落共產黨面

諗多咗
軍心散渙咗好耐

正苦話暫緩+龜縮無再出黎回應（挑釁）民眾
已經好多人收咗貨，無咗度火又繼續喺度飲飲食食

有150萬已經偷笑

記住
[唔係有希望先出黎 係出黎先有希望]
我今日經過地鐵站 見到一班媽媽/婆婆 都仲企係到派傳單 叫人7.1 上街 反送中 我諗唔到有咩理由 係我地唔出黎
之前我地成日屌 話班老人家都唔支持 依家支持既時侯 點解我地唔一齊企出黎

71唔止連登仔 仲有百幾萬人會出

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

點解遊行都好似冇宣傳嘅

push

去！

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

迫爆至上

連登呢排要和理非，驚勇武派出到去會俾人割

咩性質既活動 只要係對香港都好 都應該

完左遊行先出

去到呢部都無嘢好輸到時見

出 7.1

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

人數決定一切，full gear，迫爆至上

一定出 直落！

fb見唔到宣傳，想問下有冇集合資料？

人數決定一切，full gear，迫爆至上

咁遊行呢？

我個人不了

點解唔出？？？？

原來仲有人記得

仲洗問？

今次有五。六十萬當你贏啦
大部分人收咗貨

太攰？
呢兩日抖！

香港人唔好放棄
我地既訴求 正苦一樣都未回應
唔好唔記得612 甚至其他日子發生過既事 犧牲左既人 唔該！

我一定出！ 士氣唔可以低落
差你一個已經差好多！
撐住呀香港人

出爆

岀不舉呀各位

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

人數決定一切，full gear，迫爆至上

推岀不舉

出佢老味la

我去，唔可以比林鄭以為場火已熄

一定要去

逼爆頭班車

已佈鐵馬陣，
照去
遊行算

文宣好重要！

有無咩行動？
剩遊行我就唔出了

出 一定出

出爆佢 有十萬人已經比到壓力政府

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備gear:
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

借個靚位唔好意思

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

咪玩啦 仲要問？

驚大家攰 真心抖抖穩陣

岀不舉

g20峯會得日本肯開口幫講兩句，其他都粒聲唔出 假仁假意 trump 重要同中國撤銷關稅

7.1出硬

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備須知：
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔出

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

又返返翻去69前班5毛嘅論調

咩都唔理 出左先

Pish

0 宣傳

大佬
你而家都唔出，幾時出？

出！

文宣做好啲啦，同多啲身邊人講。驚都冇用。

71應該會有行動 大家睇路

出硬！

唉算啦…我616都出左，只係200萬人行完除左係到打飛機，政府有理過你咩？

你出7-1做咩先

遊行？咁變相承認7-1合法性

如果連7月1都唔出黎慶祝
真係可以講byebye

我相信勇武派會決定做野

出！點都出！唔好分化，各有各做

咁都要問

金紫荊廣場已封
有冇詳細策略？有冇文宣？

佈晒防點搞..

不舉

無理由吾出

一定出！
我要佢不舉

出唔係問題，但水馬陣點拆

出撚梗

係

出阿屌你老母

一定出 有啲人呢幾日冇嚟
都係儲緊7月1號嚟

自己唔嗌救命，國際點救你。

出佢老母

當然出！我諗唔到有乜理由唔出....

有咩理由唔出

老虎蟹都出

出來啦香港人

把握每次既機會

無論最後是否成功請記住一件事

睇完扯旗 晏晝返工

希望到時人數可以逼爆 我唔怕熱唔怕辛苦只怕你地唔出來 推到更多香港人出來

冇理由唔出，構非你已經放棄。

係出就出去升旗禮
遊行就算300萬人都係冇用
林鄭心諗 你吹得我漲

問呢個問題都白痴

你唔出, 以後好大機會冇得再出!

野餐人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

唔出 變新疆

死前最後哀鳴都唔做?

一於去同佢普天同慶

有3000幾個正評
講得出要做得到

唔出唔係人

大家要和理非ar

一定要出

Push

推 71見！

Push不舉！

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

真，岩岩同個大陸朋友傾計
想上pornhub, thisav打個飛機都開唔到
佢睇開果啲都比人block埋

乜撚野事呀 你71又要籌錢？

出左再算

出呀 一定要出

push！

出出出，一定要出

加油各位 我會上fb睇live食花生

出，多你一個好撚多

岀！

go

好想知邊個負評
block 鳩晒班冚家剷

一直話自己政治冷感
成個6月沒做過任何野既幾個fd
都組左團搵我帶隊行
佢地仲話要整牌舉

一定要俾共匪正苦知真正民意係乜！

出！

出 唔出正仆街

講撚咗好多次 和理非有和理非嘅力量 勇武有勇武嘅力量 兄弟爬山ok？

比政府寸止左咁多日 而家有機會 唔係唔搞佢下話

一定出，話俾正苦知我地無放棄直到有真普選

出。

7.1早上見

需要問？

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

正皮推一推

得罪咁講，又有幾多個投票既人真係會出?
一路以來，我都發哂夢，由多人見證住少人
真係好灰心，律政個日最高峰人數1000人都唔知有冇
7.1，又做鍵戰?個個放哂d idea 出黎，但人影都冇隻
真心，已經灰心

呢度4381個正評
4381個都會出

笑左，個日律政個post夠有2000個正評

咁你答我 你71出唔出

可以唔出咩
而家既情況就好似做grp prj俾人freeride緊
有得唔繼續做咩，做香港人真係辛苦

我知 大家都明
班晒馬繼續

點都要出 唔出對唔住自己

sad but true

全面抗爭

係早上阿 唔係中午

絕對絕對出

堅出！

發夢會出

一定要出 屌你老母香港政府

到時見

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

贏一齊贏
輸一齊輸
齊上齊落
一個不能少

去

［小心五毛分化放負撚］無力感元凶係政府同保皇黨，並非源自抗爭手法

不要比人分化

支持 經過今晚 已經覺得冇咩大不了
死都有人做 連小小行動都怕 仲做咩香港人
推

七一見

人數要多到令香港人睇到希望
唔好再有任何人因為對政府無力而死

一定出
為咗兩位死去嘅烈士
為咗香港
為咗每個愛香港嘅人
一定會出

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

個個玩time attack行完

唔出個105負皮咩心態
你地仲係人？屌你老母